[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4525)

廢馬衝左去成人台？

廢馬p都入唔到

智利個場點解腰斬?

馬會輸太多

屌 廢馬推完影都冇

笑5笑？

唔跟劇本打

單b好波

主場輸到0:2
d球迷放火燒球場 燒死左d保安

落五班了 廢到

有人死？

屌你老母輸死人

Twitter 有

皇馬？

有冇得比返錢我 買左客

冇野了 原來斷左拉老師

智利D球迷真係CLS
次次唔夠踢就玩火魔掉野

斷左拉老師冇睇到 仲諗緊點解咁少錢

全對家有錢收
斬 1,1 2,3

咩呀 我都有錢收 拿根亞全格 係拉老師輸半

我以為尼卡沙 無諗過你會中

跟我對家就一蚊都收唔返

由琴晚到岩岩先知係拿根
一直以為尼卡沙
就算未開波都已經睇錯

亞冠有返即場

屌你老母國米 咁都冇3.5大

音樂比利最尾單刀射失

有得追希拉爾ng

推10口希拉爾ng 0-10完

分化撚 拉

你咁啱唔好彩

咁多大貪 我諗住頭3球希拉爾 之後就主客梅花間竹

人地話00分買乜都會中

lm

20000

$20 盲？

真

20萬

單雙之路

國米 雙 ✖️
皇馬 單 ✖️

新一日炒9哂

琴晚4點話all in個手足 有無中到

中左 而家睇緊樓

期待今晚

呢啲垃圾波
咪埋眼買細和

今晚推上10k

七點果場買咩

角大

各位手足聽住 七點果場波大波大角

一陣可能突然又cut左即場架喇

佢岩岩叫我返去睇住個盤吖麻

亞冠買咩？

AC米蘭上盤冇甩拖

伊巴帶動全面翻生
今晚意甲獨腳戲，AC米蘭主場迎戰拖連奴。「紅黑兵團」自「瑞典神箭」伊巴謙莫域加盟後明顯翻生，撞正聯賽4連敗嘅拖連奴，必趁機打落水狗，讓一球照捧上盤。（myTV Gold 301、Now 638、有線654及614台周二凌晨3時45分直播）

AC於冬季轉會窗免費簽入伊巴謙莫域，更不惜放走年輕前鋒比亞迪克，一度惹嚟質疑。不過「瑞典神箭」用行動證明自己，自佢加盟後，「紅黑兵團」各項賽事錄得4勝4和僅1敗，呢位38歲老將亦有3粒進帳，包括上輪聯賽嘅米蘭打吡，交出入波兼助攻，仲有一球頂中柱，最終雖反輸2比4，但伊巴交足貨，而且AC圍繞佢進攻，唔似得上半季冇晒重心，並打番起列比錫、查漢奴古等中前場球員，其中上半季踢到冇影嘅列比錫，近6仗入5粒兼交出1次助攻，呢點正係伊巴獨有嘅影響力。

拖連奴4連敗有排衰
另一邊廂，拖連奴踏入2020年後愈打愈差，近4場聯賽輸晒，今仗仲有主力後衞阿曼度艾素坐波監，防守進一步削弱，加上射手比洛迪近5仗聯賽都食白果，實在冇本錢爆冷，讓球盤AC讓到一球咁辣，亦反映出對其信心十足，呢個上盤不容錯過。

19:00讓多咗

覺 但唔敢買

1900 半大100%

屌

小注買讓和

我法國你個爐又多左100人 全靠我尋日貼link

得蛇勁到

利記派錢? 下體班前鋒打西甲下遊都梅下梅下

有無可能會攻得入雲迪積+ab

因為我貼左我bb篠崎泫炸
你班咸濕仔

我老婆幾時變左你bb

突破1500人

TOT吖你？爭住戴綠帽

收息失敗，再接再厲

單雙之路

國米 雙 ✖️
皇馬 單 ✖️
19:00 單

就話左收山注

搞到殺埋11.5

收息變收皮

馬體主場近20輸過比巴only

1.18

隔離po個上盤+0.5大法仲勁，出3場事前 兩場開下盤win

真 又要入錢

我都係幾舊水用收息大法推上去，點知睇撚錯左對垃圾

所以和波壓到咁低水 3.05

亞冠柏哥讓一點睇，想追數

淫到

主隊 w5w到2粒，上場客隊都幾守得，希拉2太強姐

7:00亞冠點睇

邊個po啊去學下野先

推5口 每日一場 睇下成唔成功

自制長勝投注組合殺狗會

唔好推！

成日太夜訓，玩到而家病病地添

認真 繼續咁買多多都唔夠輸...

究竟7點個場上盤定下盤好好糾結 轉左盤更加糾結

上盤

都係，水低始終唔襟玩

試下挑戰只買2倍以上波睇下推到幾遠

為什麼富人多半不靠技術分析致富，散戶卻因「相信線型走勢」，越投資越窮？

睇完有少少啟發

轉左盤搞到覺得開硬下盤咁

歐聯前對護級隊

d歐聯隊好似真係閪哂

得拜超正氣

祖半格 拿玻半格

1900 大波點睇

大波大角點睇

亞冠唔買半大 人生= 白過

講得好！

毒水？

勝上癮

唔毒點叫花仔

因為拜再遲一星期踢

技術分析不嬲俾我屌鳩左好耐
個個都成日屌返我講經姐

1 接納

7017 讓球過關 2x1 足球過關 2x1
星期二 13
馬德里體育會 (主) 對 利物浦 (客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.87
星期二 14
多蒙特 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
讓球
主 [0/+0.5] @1.91

以波論波

點解技術分析 on9 ? 無玩股想知

9.5大

1900亞冠有冇地理/氣象彪杉？點解睇好下盤？

好心講過2次 佢唔受教就算

乜撚野黃金私家路

一定係上盤

頭蛇兩萬本上0
1. 沙哈霍德羅 ［+1/+1.5] 2000

1.63 黃金定律d friend子

1.62

對左

大哥珍飛！！針

有冇訓教？

7點BIG BALL有冇同路

有

9.5b

10.5S

關你撚事

亞冠角細easy

角大 大船

咪係 十分鐘內收錢
仲要輸都係輸半

你媽西咁春惡

1c 來了

望住啲燈話人地燈就覺得好笑

識d野 比例子你睇

你老母就輸半........

11111111

2/2.5 大波有冇手足同路

Allin 左半主

1c!

半大

做乜話我

-9C

穩了

入左2.5

全日都跟你買算

上盤兩球真係基本

好似係到搵野賴咁推卸責任

你賺左成球
大把錢
驚西咩

有無link?

假撚到⋯射都未射過

客盤起碼贏半
真心抵玩

半大已死

頭場無跟下話 應該針

咁多人要角大

半大2個300

我

ME

我了

9.5細謝謝

入未

客fg ok?

戴頭盔？

半主24

又食角 屌

其實冇路捉 9買仲好 睇運氣

救角

會有6.5既出現

同你對左吖麻 你咁勁 邊敢贏你

係你出左之前已經買左主

主入未呀

除左錢多我諗唔到你點解買主

細硬喇 又食又救

客守得好穩 今場似和波

主能夠 主能夠

因為佢係基督徒

大波又死

2/10

亞賤角球根本搵自己笨

客隊係咪淨係識守 上場守足90分鐘今場又守

完全無射過？

入波未

買咗半和全和
半細全細角細
唔知點輸

即場重注無入球!

仆街 大波24

半大24

久守必失 快啲比主入

客入未

買左200咋😗

真係會

求其搵隊入左先

主應該就食牌

好悶

主點讓1球球半

15分鐘0射

引主

尋日阿狗都有人係咁上下時間問同一句

馬即場精選 0:0

好撚悶

快俾一粒嚟先

同阿狗一樣 下半場發力

半和

馬會即場精選 0:0

22222

-8c

奇蹟半大

冇啦，搵主同阿比

-8C

頭場上盤針

半場起馬一粒

阿垃圾中遊隊

好廢

亞冠陣間三場客 點睇

返完工返黎仲要睇閪波 想訓

1:0

射門

晚餐注
沙哈霍德羅第一球入球

c 呢 唔入波都刷下角丫

十分 一角 都難

入波未呢

空哂都唔入

未睇 開波前一秒再睇

點解會傳去遠柱

細波 半和 下盤唔知點輸

客係做咩

試一試好似有機會

2:1

亞冠 廢hi波 典賭

買完即入

主應該一球完場

主隊上半入一球 下半再入 跟住對面入面子球

上盤高水都仲係要賴特別買半和 客第一球 無入球，醜唔醜呀你地

半和全和
半細全細角細

當非州杯買

HI
有無人想要勁中水

Gchi

真係無波入

me

主入未

屌半場起碼有一粒掛

中岸水手勁D定佢地勁D?

Ddos

下盤坐和啦

ddos

主隊入未呀

又買左大波？

連登咩事岩岩入唔到

主咁大船就知又和波收場

肥婆注

你中咁多洗乜要我水

電腦版入唔到

垃圾波開黎做咩 咩都無

半大24排隊去驗腦

好撚垃圾屌

角球呢

角大都要驗 讓兩球

全部正水我唔會買1.7角小

一球球半一粒都冇

咁撚大鑊

主隊我屌你老母

場波係個圓形場度踢
冇龍門冇底線冇角球旗
22個人妹足90分鐘收工

又要叫半2全11

主點讓人？？？？？？？買主盤去排隊驗腦啦

利申攞左籌

上盤真係要驗腦

有冇直播link?

主隻9號咁獨食

快啲半大

抓飯都唔識不如比幾舊水裝now 啦

55波學人讓球半

狗會得兩格角買真係好on9

下盤輸一球都仲贏一半 等收錢

1.5b有冇人上

比客入埋算啦

個勢咁去法分分鐘客隊入波先

真 唔比人買超高水角大

頭鎚差d

客幾勁今場又

咁都唔入 喊出黎

係 睇個勢主隊頂盡輸半

Hi

仆街 買咗-1 又輸

same road

買買買 買你老母咩垃圾波上盤讓一球 輸撚死人咩想

刷下角

主場都咁廢 讓咩撚

半場3角都難

3

客泊大巴

睇即場 受讓平半都要諗諗

試下叫11都難

想點

買左大波又針

你試下講"半場3球都難"丫唔該

屌你老母快俾粒嚟先啦

半場有2粒 乜都得

半場五角都難

-7c

主盤定D黎啦 琴日阿狗得 同一個劇本一樣得！

甘望落去 平手盤都可能買客

車路士[-0.5/-1] 對 曼聯[+0.5/+1]

19000派$

度定下場

推多口

直接買客

all in我曼

又有亞冠假波賭

主唔有就比客入啦

客隊唔識落底？

1.5B 2.02

主隊受平半都要諗下啦
仲1/1.5

半和係咪跳得舞

入未牙

Yes 睇數據佢啲角笑死人

客隊近3場0。5角球 伊朗佬咁樣踢波架咩

有冇勇者等到0.5/1 推哂落s

分分鐘輸埋

悶到抽筋

又誤中假波

屌 邊個水人買角大 咁睇角大應該3倍喇

波都未識入 學人讓球

又訓地訓幾分鐘

有冇人 1/1.5s

Home office左成日已經悶 收工仲要賭場悶波

10倍都唔中啦

好耐無見長井 改咗名?

唉 角球波沒有了

有無手足8.5b

有落 但主班後衛寧願失波都唔送角 球球清番出中間

兩隊廢閪

2.5b 一球都冇
想迫害？

垃圾 訓夠未

9.5s

D 閪上盤 成日都叫到仆街

半主派1000

Lm

主勝1.7了...

中

下盤補2:0 3:1已經搞掂

收返埋

混沌重心 沙哈1

叫閪咩今場點同阿仙奴

哈

唉

4c

44444

比多角都好

咁樣9下9下都有4C

唔洗補啦 嬴多啲

買左薯條注客贏

連角都唔識

冇啦轉咩球半，搞到走去買主

$5

客隊比啲上進心

我要角啊

穩贏好啲 2:0都有機會 亞冠啲垃圾波

薯條郁啲都五百一千

補唔補時

哩隊e朗精英

2分鐘

廢馬食咩薯條咁貴

封咩

0。5角係點做出黎

冇吹手球

痴線

中薯條$10

咁都無12m

球證買重客隊

半場6角點做

咁都唔吹handball
又黑

又問題角?

HT 0:0 4C

打手球

on9 手球又無12m

盲既都睇到喇 冇var

屌你老母兩隊垃圾

有冇var ga

角球停轉日

痴撚線 咁樣唔係手球 屌佢老味垃圾球證

有 但分組賽唔用

痴撚線 又迫害大波

半4 全10

亞冠有var 就pen左

咁都冇手球

隻手伸曬出嚟都冇12m

屌佢老味上場修咸又係咁 屌你老味逼害？

$100 咁就射落海

屌咩 成隻閪手申晒出嚟都冇12m?

有Feel
下半場清算細波手足
1.5b宵夜注

斯里蘭卡都學人做球證唔好笑死人啦

Molamola 上盤已死

個盤咁似琴日阿

輸完可以再輸 足球學 一定係好高好高至理名言

買咗咩

球證： 前足不算手

黃+12碼啦依啲 痴撚線

9.5

Hi 去左邊嚟

屌你媽西主點讓一球球半架

大球輸半當贏你老母閪個球證咁樣都冇12m

希望出現尋日阿妓奇蹟

有var但唔撚用 咁放黎做咩？

假波不賭了

咪再提隊賤種，控足40分鐘角

買左上盤 就黎吊高你媽過海

11.5都豬

找卡數空難生肺炎未

我12.5，琴晚阿狗撚到我燥燥地

@興旺陳（廣陵王）輸到失控？

個閪球證完場仲笑 收錢收得好撚開心

等死 R.A.P🙏🏻

Var留畀英超吹手毛越位

好撚假

會有的

角大手足絕望

唉買早左受讓一球only

以為找卡數落後會逼搶 點都會刷角 點知兩隊係到撚狗

我就嚟吐血死架啦

下半場明顯收左order要幫阿狗起機啦
成班唔想踢咁

肥皇又黎mama慘了

燈KING又燈

👑
#走 柏克塔哥 主勝 @ 1.74

老實講 上盤穿就穿鳩硬嫁啦 唔知驚咩

班友輸唔起學人賭錢

你前排係咪話想改名 改做咩

真

轉頭2:0 end game

無角

客隊真係唔識角

過多排你就知

主又唔入 角又無 不如取消啦屌你

客FG

手球都唔吹 下盤點輸兩球

角點入手

推

重濕角細

廢老又中

想死了 屌你老母 半大呃錢

一角都無 太出色

毒水！

-6C

我對8.5b 滿懷希望

主踢d簡單波咪好
係要玩浸透

主快入啦

咩環境呀

死都唔比7.5

9.5去到3倍

主盤輸半都願

8.5B

痴線 兩隊都無力咁

天氣又凍 場波又悶
頂唔住訓先 手足加油

落7.5啦快手

客隊0c

上盤針

無G又無C
踢波定集會啊

低人工就run力都無

8.5點入手

下盤幾穩

喂入未呀

1:0!!!

Goal

Fg高水

下盤穩如紐卡素

1:0

Goallllll

1-0

最多都係多4角 即係9。5收硬皮

呀記劇本

入多兩粒

頂住輸半算

9號終於出到次靚波

似

搞咁多野
1.74FG咪又係要比我贏

入多幾球ok?

入咩撚野屌 角球都無

主隊快阿妓上身

1-1

咁快

九點五買小

上半場有幾下佢如果唔係自己射一早入左

8.5大中伏

買細

Block

炸

炸？

重注細角

我炸你老母呀

炸撚左

主Fg cashed

炸閪

似穿盤
NG再追

炒佢呀

都幾多人報假

角呀

喂 客入返粒先啦

主比多球

屌你老母又入 nba

十分鐘兩角得唔得

C啊 C啊

咩話 仲有半格

我個冇入球阿

角大苦主

半主慘死

20

2:0

2：0

2-0

NG GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL
搞咁多野咪又係要比我贏

咁就2比0 on9

阿仙奴劇本

Goalllllllllllllllllll

阿記劇本

我屌

撚半大

入波時間同琴日阿記一模一樣

半大苦主

下盤

結餘: $18000

快撚啲完場啦

真係同琴日阿一樣角大jump硬

買定4:0波蛋

馬會慢到

21

NO GOAL了 買角大

客 入波未?屌你個閪

炸你老母呀

炒佢呀！

客隊搞咁耐咪又係要輸

報假BYE

跟本主隊係高好多 上半場係度撚狗 屌佢老母

主入多球

無var 撚會有腳毛offside

6角已是夢

食屎狗 捱左咁耐咁快2:0

屌你老母呀？ 出黎秒兩球

奇跡上盤

即場重心 波蛋4:0

白痴波

有料

唔係無角啊

買客個班人係咪傻？

第2球明顯越位

屌你老母

主其他丫笨 1分鐘後1 球

主比多粒 穩陣

頂，又玩兩分波，細波點頂

輸到優咗

2:0 追細角啦 仲等

冇VAR好爽

宵夜注cashed

2.5b goallllll

早知買角細咪算鳩數

炸咗未？

呢啲先係波 舉哂手唔追怪得邊個？

要求唔高
2:0完場我夠

入多球

最撚憎var

1.5b收錢

45+1 明顯係手球

勁到呢

主會撚狗
會比客入一球輸半完

屌佢還返一球黎就岩啦

me too 補左1/1.5b 平左手算

喂屌 客入返粒啦

食個餓就20，頂

6.5B有無勇士

快d入到佢驚呀主隊

無喇 點玩

特別英超

即場買咩好

客

飯

6.5B買主其他啦

7射0中
2:0
10射2中

半大撚到

主隊仲要入多球 要開2.5

驚咪補客ng 咁高水

次次買親半場主客和都比人撚冇次中

2:0好
咪再入

30 40 炒佢

再去食

已經無人叫角

屌 同琴日阿狗同一劇本?

2:0果陣唔追細角果啲唔sick ball 輕鬆到

比返啲角我

叫都廢撚事 連7咩

叫到無力

諗定下場點部署好過

琴晚祖狗2:0 你唔出黎咁講

俾個二比一啦

ching 生命注?
你喪屌

垃圾波唔洗理

打交

隻揪

球彩占做愛回家

佢頭15分鐘8角 有無睇架

斬喇

輸夠就打交

明明係群毆

打交 腰斬啦

斬左未

最後咪又係爆到得番一格角細

客入返粒啦 求你

d球證咁撚細粒 無食飯咁

打喇

西亞波興唔興放火

唔夠踢就打人

一買盤就閪

斬左

放火喇

學智假放火燒場啦

憤怒刷角未

客隊輸波仲打交

學下智假 放火啦屌

出面有軍隊

斬咗未？

主隊贏緊放火？

愛回家個個牙占嚟？

燒左兩個角球企喇

最後幾分鐘連爆4角
殺晒啦屌

係

唔撚係又斬呀...

咁又點

學埋高路高路d 賤種野
唔夠人踢偽度搏腰斬

有無機整多粒

打交專業過踢波

新鴻基唔夠人踢就打交

琴日高路高路 天主教大學嗰場因咩事斬 瞓咗冇睇

鬥射

有火就刷角啦

打啦打啦

客隊態度正確，唔夠踢唔打交仲可以點

斬咗？

未見過亞冠因為打交腰斬

水手劇本

開返喇

牙占冇波講走去拍劇

正確

一定有

55555555

5555？

-5C gogogo

555555

而家刷個作用係邊

好似係主隊輸波球迷放炮仗炸傷球員

-5

客隊都刷角

贏緊2:0可以斬了

叫左咁耐... 唔係呀

跪球証

客隊洗唔洗激動到跪地

再打喇

客隊條油跪係到求個球證

主3?

主場哨咁黑 打佢老母

唔小心射到人姐 呢啲點叫刷 未撚見過亞冠有連c 全部都係陷家剷

主開始訓地

嘩 呢場我買撚咗客盤 估唔到主隊咁輸唔起

可以吹返轉頭架咩都隔咁耐

炒佢呀！！！

20分鐘5C不是夢

E 朗佬打7佢喇

2.5bbbb

6c 呢

俾多球

笑鳩你鳩細喇 仲唔刷爆佢條鳩

8c都得，我話既

主入多球未

入呀屌佢個西仔

又打交

五分鐘兩角 屌

大波黨已死

比客入啦

沖個涼入兩粒
仲洗唔洗唔沖多次

瀨屎

主隊都係廢物黎

客隊打人咁濟 禁區都入唔到

沖夠30分鐘

沖啦 唔好出黎喇

屌撚到咁都無角

神呀 比多球我plz

入多球la dllm

完場未

客入THX

快啦 買左高水2.5bbbb

E朗佬咁踢好無大志

俾多4c 我都ok

是但一邊俾多球ok?

都要入先有得炸嫁
入！

有乜嘢比你炸啊弱智仔

得啦

炸你老母西

又封乜

又block得

集氣

打7佢未

7.5b入手高水

得唔得呀

角冰撚左半個鐘

go

好耐無見！

屌俾多球嚟

3:0

3:0？

炸啦

炸得靚

炸炸炸

炸 對家入

唔炸殺人都似

無var點炸

屌你無越喎！

屌你老母咩炸乜撚野

邊撚度越呀

呢下又越位
d球證垃圾到

屌你老母
無VAR

睇心情嚟炸

炸炸炸 快手完場

唔睇啫

完全無越

邊有越位

仲唔炸？

大波果d 慘了

炸你老母

炸完對家快手

分組賽無VAR

屌你老母炸乜鳩呀

2:1 confirmed

快手再入球啦

依下ON9到核爆
垃圾西亞球証

屌你斯里蘭卡人都有資格做球證

下，，，，冇off都炸？
屌。。。。。痴撚線

有var 又撚 冇var 又撚 你老母臭閪 呢啲水平低既球證就比個var 佢啦

大波半主比球証撚到

客入

2-1 ok?

Ok

屌你老母 就入多你一球

智障都可以做旁證

炸完__入

蒙7事件再現

柏克收錢

白痴亞冠 水平低到

主隊必勝

之前勝利好似有啵

角啊

快3:0
上盤 大波齊贏

上盤輸半先兆

亞冠西亞真係好撚假

無力叫了

分組賽呀
勝利果場都唔係分組賽, 一場過GA果場

客識閪入咩

一定二比一，點會咁易俾上盤贏

呢場無參與 好悶

2.5s頂著

快手完場啦

自從有var 我覺得可以買 下一隊炸球

-2角

炸你老母臭閪 垃圾球証死撚咗佢喇

整多粒先啦

咁嘅質素求其係波po執幾隻報假狗都做得球證啦

角啊屌你個閪

2:1ok?

No

下場

如果最後２：１

上盤手足真係慘死

客隊中柱

我同意

補左飛

中柱

俾多3個角夾角

客屌到

中柱咪又係唔入

炸你老母咩
仆街臭西

半4全5

搵你上去打柒佢地夠做啦

主都贏 俾客入啦

客入粒ok?

3:0未

2.5b 又比人炸走 把撚

30

３：０

2:1完場ok?

終於開到

炸啦快手

有無炸啊又

來了

炸啦快手 買左NO GOAL

唔係炸啦掛今次？

冇窮人系列

86MINS都頂唔住

Real goal?

Cashed?

真係3:0呀屌

Dllm 唔炸3.5大收埋啦

角大大注啲 而家輸小小

都叫輸少100蚊

可能有得收呢

屌客隊果重廢..

唔炸3.5大收埋啦

好彩補咗飛

再補大注no goal

炸完再入

2/2.5 cashed

4:0我咪仆街？

客好撚慘
比主一野靚頂入左去到3:0
客D人好似死老母咁玩碌地沙

輸600

入多球啦 dllm

‘’又話咩gel波會輸 又唔見我針
望住啲燈笑鳩人燈真心好笑
明明自己燈鳩人就話鳩人燈
一唔同路人地又贏❤️‘’
quote from牙得

我非常認同

不賭了

得狗 做咩咁嬲

咁都冇角 底線真係有鬼

入多粒俾全格我

又話咩gel波會輸 又唔見我針
望住啲燈笑鳩人燈真心好笑
明明自己燈鳩人就話鳩人燈
一唔同路人地又贏❤️

得巴

Thx

求派

無嬲吖 為asw抱下不平

得蛇又中

其實買角個班係唔係基層弱智黎

頭場亞冠 得蛇

+116 我了

得5c細角點買都唔會輸

一見到你出人叫就知開硬大

入多啲

補咗 ng 即刻3:0 嘥錢

唔識買細果啲

又勁中 好旺喎手足

不枉我支持左你咁耐

黎多球啦

3球都係客隊個龍送

上盤易到 啱啱上半場係咪有人gel客?

黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦黎多球啦

開波前買左大波
見半場00唔小心訓著左
起身食完飯點知收錢

廿分鐘已經講左阿狗劇本

又唔洗驗腦luuuuuu

補幾

法國個post靜咗好多

屌 啲人唔諗吓點解自己可以同啲燈同路
咪就係自己廢同黑仔囉

齊齊羊

易到唔識講了

下盤上左床訓啦

比多球我啦

過隔離探下彪哥

希拉爾宇宙大船？

iq 128

上盤黨大勝

1.83到而家2.03

鑽石公主號

真囉

波台笑話

補都唔補

派錢球

希拉里下盤？

連輸緊9注 我陣間要左希拉爾

沙乜鳩 [+0.5/+1] 1.80
阿爾華達 [0] 1.75
艾斯迪格拿 [0] 1.76

iq差唔多既人諗法都係差唔多

反底注

個人黑起上嚟買單雙都可以連輸幾注

第10就會中

所以我從來唔賴人
會講笑咁講下
但會同啲燈同路
我會反思自己多啲

930 角大派錢波

希拉爾聯賽收埋主力打呢場

都係放棄頭場

有冇2串1必中追數料
兩日由1K>4K>1K 晒心機捱眼訓

一冇睇就3:0

矮美斯個fd有冇出?

1K > 0

希拉利x艾斯xxx

正選有基奧雲高 買了

好似係

好彩補左2.5b

打算 ac大波x車角大

上盤由頭到尾冇驚過

Miss左琴晚皇馬下盤 唔開心

獌x空難隊對家

係咁信燈又唔skip/買對家

全晚重心：AC米蘭！
做人做狗自己決定

得巴比人jer咩？

邊個激嬲你

大XX

無吖 我鳩噏下姐

sorry

大佬彪

無嬲今日聖人mode打完丁

下場買咩好

即係嬲啦

1

佢